打著紅旗反紅旗

以後出去，帶支國旗，唱歌國，黑警拉人鎖人就話佢侮辱國家

識啲野

聖經變語錄